話說,只能以尋求外國專業了

用想像吧